危疾儲蓄有無需要買

廿零歲
屋企有病史 cancer，父母其中一邊

本身有高端醫療同無儲蓄危疾，應唔應該轉少少無儲蓄去有儲蓄保終身

但好多都話危疾有儲蓄好搵笨

推

儲蓄危疾 多數包埋多重保障(>100%, 一生人中幾次) 早期保障(eg通波仔) 糖尿病併發 跟住又有埋人壽(100%) 兼保到99/100歲 非保證紅利 所以貴啲

話搵笨係因為抱住要食到盡個保額 又唔想俾1蚊agent/保險公司賺

例如個plan保到1000% 啲人覺得要中十次危疾贏返保險公司先無搵笨

呢啲係對保險價值觀既問題 唔係儲唔儲蓄危疾既原因 甚至其他保險計劃都可以話搵笨 但係百貨賣百客

eg 非agent，自己都有買儲蓄危疾

危疾有儲蓄
但唔會睇儲蓄果部份
主要供個大額保障
自己覺得值唔值得就見仁見智

Aia 做全保理財分析 有興趣搵我可以了解下

你要賺錢嘅話就乜嘢都係搵笨，你要保障嘅話就冇得講， 你有幾千萬現金嘅咪唔使買，你全家等你養嘅咁有個保障都好，depends on你嘅負擔
我自己有買嘅，以我所知我朋友響保監局度做精算師，佢都有買危疾

無儲蓄危疾>有儲蓄危疾
儲蓄自己儲

有儲蓄當你有一日供完舊錢係拎得返
（當然唔係要你供曬個額）
當中都只係做一個槓桿
如果唔係你就要買終生條數襟計
冇儲蓄成份嘅通常只會保到一個年期
有儲蓄成份同埋當你一中咗招份嘢唔使再供
仍然會保多你幾次 跟一世

但而家sell緊我嗰份無得拎返錢走，月供成千供廿幾年好似有啲喇脷

唔識既話 見到儲蓄2個字一律唔買

月供千幾不如要份儲蓄
一樣價包多好多野 又有得拎返

而家就係有儲蓄，但要中招或瓜柴先有得拎。同埋唔係好識分咩plan好定唔好

只買ceo 住院plan

危疾最大機會中係50-70歲左右
如果唔買儲蓄成份 基本上到時貴到呀媽都唔認得仲要俾完冇得拎番

買咗儲蓄型供25年
隨時死咗又可以全數拎番錢 當人壽
保障成世
早買早著數

利申：非agent

老友要中招/瓜柴先有得拎係危疾呢個product 既重點黎架啵
個product就係張條友大病既時候既生活開支轉移俾保險公司
如果你想無事無幹都拎咪隨時退保
或者搵3-5年儲蓄保plan 年息2-3釐

危疾就係
中左招你睇醫生有醫保保你
但係你做唔到野無收入
要供樓 老婆仔女四大長老都要食
比舊大錢你安排 去支援你失去工作能力間期既開支

想詳細了解下搵我
講真間間保險公司出既plan差唔多
你要睇細項 可以搵我詳細解你聽我地公司有咩優勢

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

儲蓄危疾唔係比你醫病
主要係太貴
用黎醫病你應該買medical

危疾保險既原意就係當你中左危疾賠一筆保額俾你，而有儲蓄成份亦都係為左個保額可以隨年期倍大啲，保障會好啲。而將來老左覺得唔再需要呢份危疾既話亦都可以退保拎返啲錢，當儲蓄保險咁做。

有關plan既亦都可以問下既

邊隻？

168

只係直系家屬(父/母/親兄弟姊妹)如果55歲前確診有cancer嘅話，保費會上調，其他三姑六婆就唔會對核保有影響

建議襯後生加大少少保額，公司有隻三合一危疾計劃，包括危疾、儲蓄、人壽，假設70歲都冇病冇痛，可以連息拎返所有錢出嚟，但若未供完就中招要claim(Cancer 1期已賠100%)，咁之後嘅保費唔需要再交，但張保會繼續run終身，啟動咗多次賠償，保所有原位癌(即0期cancer)

隨時報價 秒回

你好 我係富通agent , 其實最主要唔係睇有無儲蓄成份成份，最主要係有年期可以供完。當然有儲蓄成份既危疾，當你真係若干年後覺得唔要想cut左佢，都可以拎番當時既保單價值。
如果你有興趣了解更多，可以tg我，比多d資料你睇